有冇人鐘意食芫茜但唔鐘意食芹菜

芫茜可以大大棵生食
但芹菜覺得好難食

兩樣都鐘意食

你無味覺架?

唔食 芫茜 聞到都想嘔
但係好鍾意食芹菜 西芹同唐芹

芹菜超級難食

好食喎

兩樣都超正

兩樣都食
唔食西芹

我

芫茜正呀
煲魚湯超香

西芹極危險

識食

芫茜 西芹 芹菜 好撚正
但係都比豆苗屌打

芫茜
西芹